好凍，攬住我

高登正常人？

( Show Blocked User - 高葵 )

未獲月老許可 路遠險阻

如何跨過往生之旅？

毒獨瀆提提你，天氣凍著多件衫小心身體呀

瞓一覺，好似係

點解首歌咁好loop

女人如衣服

咁我都想著衫

你未食分辨善惡樹既果子，冇發現自己冇著衫呢